邊個女明星有口臭

真心想知
有啲artist望落靚靚女女咁，但有口氣一定會扣哂分

Tong e

Push